對唔住一位我愛既人

早日我自爆自己一直講大話
其實佢都一早知，但佢冇拆穿我
真係好對唔住，令你失望。
我好自私，講大話為咗得到你同情。
你唔配有我呢啲男人，你太好。
我好掛住你。我愛你。保重。

你唔配有我呢啲男人，你太好。

我屌啦

一早知道但唔拆穿你 係比機會你

「你唔配有我呢啲男人，」
你真係快撚柒啲收鳩撚柒皮啦

係「我唔配有你呢d女人」呀大佬

放過佢啦你 垃圾

你唔配有我呢啲男人

清你嚟叫春定嚟搞笑？

執返條腸召喚

睇到最後笑到收唔到聲

愛佢就講真話啦，依家講呢啲有L用咩

笑到仆街⋯⋯

做乜鳩

笑到癲

勁到